華記：沉默的一群有150萬，新增黃屍30萬，建制派大勝

華記11月24日深夜直撃報導，香港區議會選舉戰況激烈！希望建制派大勝！ （奪取🔵307個議席以上） 2019年香港413.3萬名登記選民應於24日舉行投票，在18個選區中選出452名區議會議員。

你果150萬沉默的一群去咗邊度呀？

乜喺星加坡等踎監都跟得咁貼呀
得閒舉報下佢先

返左出黎 永世不得入境新加坡渣

遣返咗啦 新加坡都唔收

而家係唔係吹緊做假?

華記正能樣

出年見

好撚慘冇得去

唔打番幾藤真係益咗佢